{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153719?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 옥포 진우 프레스티지 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00時から可能で、チェックアウトは12:00時です。 宿泊料金は2名基準であり、追加人数を宿泊させる場合、追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者は入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否と払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に騒音が発生した場合、退室となり得るのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは23:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を宿泊させる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を宿泊させる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室可否を提携店に直接確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に騒音が発生した場合、退室となることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 404
    }
}